建議各位最近出街要帶遮/拐杖，唔好聽歌，留意左右，夜晚搵同行

小心共狗玩全港皆賊

一定要全民皆兵

推

各位小心